##  ✅ Tugas minggu pertama bulan Februari
### 🚀 Mapel Pemograman web dan Perangkat Bergerak

- [x] Melengkapi form berupa (NIS,Tempat lahir, dan Tanggal Lahir) => muncul di output


## 👤 Author

-   Muhamad Zainal Arifin

## 📝 License

Copyright © 2021 Muhamad Zainal Arifin.